[
{"type":"header","version":"5.2.1","comment":"Export to JSON plugin for PHPMyAdmin"},
{"type":"database","name":"turtlezfast"},
{"type":"table","name":"questions","database":"turtlezfast","data":
[
{"id":"1","title":"Geek","question":"Quel est le nom du vaisseau spatial dans Star Wars ?","answer":"Faucon Millenium","false_answer1":"Destroyer Stellaire","false_answer2":"Enterprise","false_answer3":"Serenity","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"2","title":"Geek","question":"Qui a créé le personnage de Mario ?","answer":"Shigeru Miyamoto","false_answer1":"Hideo Kojima","false_answer2":"Satoru Iwata","false_answer3":"Yoshio Sakamoto","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"3","title":"Geek","question":"Quel est le langage de programmation utilisé pour développer Android ?","answer":"Java","false_answer1":"C#","false_answer2":"Python","false_answer3":"Swift","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"4","title":"Geek","question":"Dans quel jeu vidéo trouve-t-on le personnage de Link ?","answer":"The Legend of Zelda","false_answer1":"Final Fantasy","false_answer2":"Metroid","false_answer3":"Mario Kart","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"5","title":"Geek","question":"Quel est le nom de la première console de jeux vidéo ?","answer":"Magnavox Odyssey","false_answer1":"Atari 2600","false_answer2":"NES","false_answer3":"Sega Genesis","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"6","title":"Geek","question":"Quel film a popularisé le personnage de Wolverine ?","answer":"X-Men","false_answer1":"Spider-Man","false_answer2":"Avengers","false_answer3":"Batman","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"7","title":"Geek","question":"Quel est le nom du super-héros de Marvel connu pour son bouclier ?","answer":"Captain America","false_answer1":"Iron Man","false_answer2":"Thor","false_answer3":"Hulk","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"8","title":"Geek","question":"Quelle est la première série animée de l’univers Marvel ?","answer":"Spider-Man","false_answer1":"X-Men","false_answer2":"Avengers","false_answer3":"Iron Man","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"9","title":"Geek","question":"Quel est le nom de la première femme super-héros de Marvel ?","answer":"Wonder Woman","false_answer1":"Jean Grey","false_answer2":"Storm","false_answer3":"Black Widow","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"10","title":"Geek","question":"Quel est le nom de l’ordinateur dans le film 2001, l’Odyssée de l’espace ?","answer":"HAL 9000","false_answer1":"Skynet","false_answer2":"GLaDOS","false_answer3":"WALL-E","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"11","title":"Musique","question":"Qui est connu comme le Roi de la Pop ?","answer":"Michael Jackson","false_answer1":"Elvis Presley","false_answer2":"Prince","false_answer3":"Freddie Mercury","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"12","title":"Musique","question":"Quel groupe a chanté \"Bohemian Rhapsody\" ?","answer":"Queen","false_answer1":"The Beatles","false_answer2":"Led Zeppelin","false_answer3":"Pink Floyd","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"13","title":"Musique","question":"Quel est le titre du premier album des Beatles ?","answer":"Please Please Me","false_answer1":"Help!","false_answer2":"Revolver","false_answer3":"Abbey Road","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"14","title":"Musique","question":"Qui a remporté le concours Eurovision de la chanson en 1974 ?","answer":"ABBA","false_answer1":"Céline Dion","false_answer2":"Lena","false_answer3":"Dima Bilan","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"15","title":"Musique","question":"Quelle chanteuse est connue pour son album \"Like a Virgin\" ?","answer":"Madonna","false_answer1":"Beyoncé","false_answer2":"Rihanna","false_answer3":"Lady Gaga","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"16","title":"Musique","question":"Quel est le titre de la chanson emblématique de Titanic ?","answer":"My Heart Will Go On","false_answer1":"I Will Always Love You","false_answer2":"The Time of My Life","false_answer3":"A Whole New World","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"17","title":"Musique","question":"Quel instrument de musique est traditionnellement associé au jazz ?","answer":"Saxophone","false_answer1":"Guitare","false_answer2":"Piano","false_answer3":"Violoncelle","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"18","title":"Musique","question":"Qui est l’artiste de \"Shape of You\" ?","answer":"Ed Sheeran","false_answer1":"Justin Bieber","false_answer2":"Bruno Mars","false_answer3":"Sam Smith","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"19","title":"Musique","question":"Quel est le genre musical de \"Enter Sandman\" ?","answer":"Heavy Metal","false_answer1":"Pop","false_answer2":"Rock","false_answer3":"Jazz","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"20","title":"Musique","question":"Quel groupe a sorti l’album \"Dark Side of the Moon\" ?","answer":"Pink Floyd","false_answer1":"Led Zeppelin","false_answer2":"The Who","false_answer3":"Queen","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"21","title":"Sport","question":"Quel pays a remporté la Coupe du Monde de la FIFA en 2018 ?","answer":"France","false_answer1":"Brésil","false_answer2":"Allemagne","false_answer3":"Argentine","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"22","title":"Sport","question":"Qui a remporté le plus de médailles d’or aux Jeux Olympiques ?","answer":"Michael Phelps","false_answer1":"Usain Bolt","false_answer2":"Larisa Latynina","false_answer3":"Mark Spitz","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"23","title":"Sport","question":"Quel sport est associé à la Wimbledon ?","answer":"Tennis","false_answer1":"Golf","false_answer2":"Rugby","false_answer3":"Football","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"24","title":"Sport","question":"Quel est le nom de la compétition de football la plus prestigieuse ?","answer":"Ligue des champions","false_answer1":"Coupe du Monde","false_answer2":"Euro","false_answer3":"Copa America","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"25","title":"Sport","question":"Qui est le joueur de tennis le plus titré de l’histoire ?","answer":"Roger Federer","false_answer1":"Rafael Nadal","false_answer2":"Novak Djokovic","false_answer3":"Pete Sampras","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"26","title":"Sport","question":"Quel est le sport national du Japon ?","answer":"Sumo","false_answer1":"Baseball","false_answer2":"Football","false_answer3":"Karate","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"27","title":"Sport","question":"Quel est le nombre de joueurs dans une équipe de rugby ?","answer":"15","false_answer1":"11","false_answer2":"7","false_answer3":"5","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"28","title":"Sport","question":"Quelle est la distance d’un marathon ?","answer":"42,195 km","false_answer1":"21,1 km","false_answer2":"10 km","false_answer3":"5 km","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"29","title":"Sport","question":"Quel joueur de basketball est considéré comme le meilleur de tous les temps ?","answer":"Michael Jordan","false_answer1":"LeBron James","false_answer2":"Kobe Bryant","false_answer3":"Magic Johnson","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"30","title":"Sport","question":"Quel est le pays d’origine du football américain ?","answer":"États-Unis","false_answer1":"Royaume-Uni","false_answer2":"Brésil","false_answer3":"Canada","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"31","title":"Géographie","question":"Quelle est la capitale de l’Australie ?","answer":"Canberra","false_answer1":"Sydney","false_answer2":"Melbourne","false_answer3":"Brisbane","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"32","title":"Géographie","question":"Quel est le plus long fleuve du monde ?","answer":"Nil","false_answer1":"Amazonie","false_answer2":"Yangtsé","false_answer3":"Mississippi","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"33","title":"Géographie","question":"Quelle montagne est la plus haute du monde ?","answer":"Everest","false_answer1":"K2","false_answer2":"Kangchenjunga","false_answer3":"Lhotse","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"34","title":"Géographie","question":"Dans quel pays se trouve le Machu Picchu ?","answer":"Pérou","false_answer1":"Chili","false_answer2":"Argentine","false_answer3":"Bolivie","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"35","title":"Géographie","question":"Quel océan borde la côte est des États-Unis ?","answer":"Atlantique","false_answer1":"Pacifique","false_answer2":"Indien","false_answer3":"Arctique","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"36","title":"Géographie","question":"Quelle est la plus grande île du monde ?","answer":"Groenland","false_answer1":"Nouvelle-Guinée","false_answer2":"Borneo","false_answer3":"Madagascar","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"37","title":"Géographie","question":"Quel est le pays le plus peuplé du monde ?","answer":"Chine","false_answer1":"Inde","false_answer2":"États-Unis","false_answer3":"Indonésie","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"38","title":"Géographie","question":"Quelle est la capitale du Canada ?","answer":"Ottawa","false_answer1":"Toronto","false_answer2":"Vancouver","false_answer3":"Montréal","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"39","title":"Géographie","question":"Quel est le pays le plus vaste du monde ?","answer":"Russie","false_answer1":"Canada","false_answer2":"Chine","false_answer3":"États-Unis","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"40","title":"Histoire","question":"Qui était le premier président des États-Unis ?","answer":"George Washington","false_answer1":"Thomas Jefferson","false_answer2":"Abraham Lincoln","false_answer3":"John Adams","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"41","title":"Histoire","question":"Quel événement a marqué le début de la Révolution française ?","answer":"Prise de la Bastille","false_answer1":"Déclaration des droits de l'homme","false_answer2":"Restauration de la monarchie","false_answer3":"Guerre de 1812","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"42","title":"Histoire","question":"Qui a écrit \"Le Capital\" ?","answer":"Karl Marx","false_answer1":"Friedrich Engels","false_answer2":"Adam Smith","false_answer3":"John Maynard Keynes","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"43","title":"Histoire","question":"Quel pays a été le premier à abolir l'esclavage ?","answer":"Danemark","false_answer1":"Royaume-Uni","false_answer2":"France","false_answer3":"États-Unis","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"44","title":"Histoire","question":"Quel était le nom de la bataille décisive qui a conduit à la victoire des États-Unis pendant la Révolution ?","answer":"Bataille de Yorktown","false_answer1":"Bataille de Bunker Hill","false_answer2":"Bataille de Saratoga","false_answer3":"Bataille de Lexington","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"45","title":"Histoire","question":"Qui était la première femme à obtenir un prix Nobel ?","answer":"Marie Curie","false_answer1":"Rosalind Franklin","false_answer2":"Ada Lovelace","false_answer3":"Jane Goodall","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"46","title":"Histoire","question":"Quel roi de France a construit le château de Versailles ?","answer":"Louis XIV","false_answer1":"Louis XVI","false_answer2":"François Ier","false_answer3":"Henri IV","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"47","title":"Histoire","question":"Qui a découvert l’Amérique en 1492 ?","answer":"Christophe Colomb","false_answer1":"Ferdinand Magellan","false_answer2":"Vasco de Gama","false_answer3":"Hernán Cortés","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"48","title":"Histoire","question":"Quel était le nom du mouvement artistique de la Renaissance ?","answer":"Humanisme","false_answer1":"Baroque","false_answer2":"Romantisme","false_answer3":"Cubisme","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"49","title":"Histoire","question":"Quelle guerre a eu lieu entre le Nord et le Sud des États-Unis ?","answer":"Guerre de Sécession","false_answer1":"Guerre d’Indépendance","false_answer2":"Guerre de 1812","false_answer3":"Guerre de Corée","created_at":"2024-09-24 15:53:53","updated_at":"2024-09-24 15:53:53"},
{"id":"50","title":"Geek","question":"Quel est le nom du personnage principal dans la série \"Stranger Things\" ?","answer":"Eleven","false_answer1":"Mike","false_answer2":"Dustin","false_answer3":"Lucas","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"51","title":"Geek","question":"Qui a réalisé le film \"Inception\" ?","answer":"Christopher Nolan","false_answer1":"Steven Spielberg","false_answer2":"James Cameron","false_answer3":"David Fincher","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"52","title":"Geek","question":"Quel est le nom du super-héros qui porte une armure de fer ?","answer":"Iron Man","false_answer1":"Thor","false_answer2":"Captain America","false_answer3":"Hulk","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"53","title":"Geek","question":"Dans quelle série peut-on trouver le personnage de Jon Snow ?","answer":"Game of Thrones","false_answer1":"The Witcher","false_answer2":"Vikings","false_answer3":"The Mandalorian","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"54","title":"Geek","question":"Quel est le nom du créateur de la série \"The Simpsons\" ?","answer":"Matt Groening","false_answer1":"Seth MacFarlane","false_answer2":"Trey Parker","false_answer3":"Matt Stone","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"55","title":"Geek","question":"Quel est le nom du Pokémon de feu le plus emblématique ?","answer":"Dracaufeu","false_answer1":"Salamèche","false_answer2":"Goupix","false_answer3":"Reptincel","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"56","title":"Geek","question":"Quel jeu de société a pour but de conquérir le monde ?","answer":"Risk","false_answer1":"Monopoly","false_answer2":"Clue","false_answer3":"Scrabble","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"57","title":"Geek","question":"Quel est le nom du personnage de \"Breaking Bad\" ?","answer":"Walter White","false_answer1":"Jesse Pinkman","false_answer2":"Saul Goodman","false_answer3":"Gus Fring","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"58","title":"Geek","question":"Quel est le nom du jeu vidéo où l’on construit des mondes de blocs ?","answer":"Minecraft","false_answer1":"Roblox","false_answer2":"Terraria","false_answer3":"Fortnite","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"59","title":"Geek","question":"Qui a inventé le World Wide Web ?","answer":"Tim Berners-Lee","false_answer1":"Bill Gates","false_answer2":"Steve Jobs","false_answer3":"Mark Zuckerberg","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"60","title":"Musique","question":"Quel groupe a sorti \"Stairway to Heaven\" ?","answer":"Led Zeppelin","false_answer1":"Pink Floyd","false_answer2":"The Doors","false_answer3":"The Who","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"61","title":"Musique","question":"Quelle chanson a été interprétée par Whitney Houston pour le film \"Bodyguard\" ?","answer":"I Will Always Love You","false_answer1":"Greatest Love of All","false_answer2":"I Wanna Dance with Somebody","false_answer3":"How Will I Know","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"62","title":"Musique","question":"Quel est le vrai nom de l’artiste connu sous le nom de Lady Gaga ?","answer":"Stefani Germanotta","false_answer1":"Ariana Grande","false_answer2":"Katy Perry","false_answer3":"Beyoncé","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"63","title":"Musique","question":"Quel instrument est souvent utilisé dans la musique classique ?","answer":"Piano","false_answer1":"Guitare","false_answer2":"Batterie","false_answer3":"Saxophone","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"64","title":"Musique","question":"Quel genre de musique a été popularisé par Elvis Presley ?","answer":"Rock and Roll","false_answer1":"Jazz","false_answer2":"Blues","false_answer3":"Country","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"65","title":"Musique","question":"Quel est le titre de la chanson d’ouverture de la série \"Friends\" ?","answer":"I’ll Be There for You","false_answer1":"Smelly Cat","false_answer2":"The One with the Rembrandts","false_answer3":"Unwritten","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"66","title":"Musique","question":"Qui a chanté \"Rolling in the Deep\" ?","answer":"Adele","false_answer1":"Taylor Swift","false_answer2":"Beyoncé","false_answer3":"Rihanna","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"67","title":"Musique","question":"Quel album a été le plus vendu de tous les temps ?","answer":"Thriller","false_answer1":"Back in Black","false_answer2":"The Dark Side of the Moon","false_answer3":"Hotel California","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"68","title":"Musique","question":"Quel est le nom du festival de musique emblématique qui se tient à New York ?","answer":"Woodstock","false_answer1":"Coachella","false_answer2":"Lollapalooza","false_answer3":"Glastonbury","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"69","title":"Musique","question":"Quel chanteur est connu pour sa voix puissante et ses ballades ?","answer":"Céline Dion","false_answer1":"Mariah Carey","false_answer2":"Whitney Houston","false_answer3":"Adele","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"70","title":"Sport","question":"Quel athlète est célèbre pour sa vitesse et ses médailles d’or aux JO ?","answer":"Usain Bolt","false_answer1":"Carl Lewis","false_answer2":"Michael Johnson","false_answer3":"Jesse Owens","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"71","title":"Sport","question":"Quel est le sport le plus pratiqué au monde ?","answer":"Football","false_answer1":"Basketball","false_answer2":"Cricket","false_answer3":"Rugby","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"72","title":"Sport","question":"Quel pays a accueilli les Jeux Olympiques d’été en 2008 ?","answer":"Chine","false_answer1":"Royaume-Uni","false_answer2":"Brésil","false_answer3":"Grèce","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"73","title":"Sport","question":"Qui a remporté le Tour de France en 2019 ?","answer":"Egan Bernal","false_answer1":"Geraint Thomas","false_answer2":"Chris Froome","false_answer3":"Alberto Contador","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"74","title":"Sport","question":"Quel joueur de football a marqué le plus de buts en Coupe du Monde ?","answer":"Marta","false_answer1":"Pele","false_answer2":"Diego Maradona","false_answer3":"Ronaldo","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"75","title":"Sport","question":"Quelle est la distance d’une course de demi-marathon ?","answer":"21,1 km","false_answer1":"10 km","false_answer2":"42,195 km","false_answer3":"5 km","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"76","title":"Sport","question":"Quel est le nom du championnat de football anglais ?","answer":"Premier League","false_answer1":"La Liga","false_answer2":"Serie A","false_answer3":"Bundesliga","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"77","title":"Sport","question":"Quelle équipe a remporté la Coupe du Monde de Rugby en 2015 ?","answer":"Nouvelle-Zélande","false_answer1":"Angleterre","false_answer2":"Afrique du Sud","false_answer3":"Australie","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"78","title":"Sport","question":"Qui est considéré comme le meilleur joueur de tennis féminin ?","answer":"Serena Williams","false_answer1":"Steffi Graf","false_answer2":"Martina Navratilova","false_answer3":"Chris Evert","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"79","title":"Sport","question":"Quel est le nombre de joueurs sur le terrain dans une équipe de football ?","answer":"11","false_answer1":"9","false_answer2":"7","false_answer3":"5","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"80","title":"Géographie","question":"Quel est le plus grand désert du monde ?","answer":"Sahara","false_answer1":"Gobi","false_answer2":"Kalahari","false_answer3":"Antarctique","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"81","title":"Géographie","question":"Quel est le pays le plus petit du monde ?","answer":"Vatican","false_answer1":"Monaco","false_answer2":"Nauru","false_answer3":"Malte","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"82","title":"Géographie","question":"Quelle est la capitale du Japon ?","answer":"Tokyo","false_answer1":"Kyoto","false_answer2":"Osaka","false_answer3":"Hiroshima","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"83","title":"Géographie","question":"Quel pays est traversé par le fleuve Amazone ?","answer":"Brésil","false_answer1":"Argentine","false_answer2":"Pérou","false_answer3":"Colombie","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"84","title":"Géographie","question":"Quel est le plus grand océan du monde ?","answer":"Pacifique","false_answer1":"Atlantique","false_answer2":"Indien","false_answer3":"Arctique","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"85","title":"Géographie","question":"Quelle est la plus grande ville du monde ?","answer":"Tokyo","false_answer1":"New York","false_answer2":"Shanghai","false_answer3":"Delhi","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"86","title":"Géographie","question":"Quel pays a la plus grande population ?","answer":"Chine","false_answer1":"Inde","false_answer2":"États-Unis","false_answer3":"Indonésie","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"87","title":"Géographie","question":"Quelle est la capitale de l’Italie ?","answer":"Rome","false_answer1":"Venise","false_answer2":"Florence","false_answer3":"Milan","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"88","title":"Géographie","question":"Quel est le point le plus bas sur Terre ?","answer":"Mer Morte","false_answer1":"Challenger Deep","false_answer2":"Dépression de Badwater","false_answer3":"Laguna del Carbón","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"89","title":"Histoire","question":"Quel personnage a dit \"Je pense, donc je suis\" ?","answer":"René Descartes","false_answer1":"Voltaire","false_answer2":"Socrate","false_answer3":"Platon","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"90","title":"Histoire","question":"Quelle guerre a eu lieu entre 1914 et 1918 ?","answer":"Première Guerre mondiale","false_answer1":"Seconde Guerre mondiale","false_answer2":"Guerre de Corée","false_answer3":"Guerre du Vietnam","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"91","title":"Histoire","question":"Qui était le leader de l’Union soviétique pendant la Seconde Guerre mondiale ?","answer":"Joseph Staline","false_answer1":"Léon Trotski","false_answer2":"Vladimir Lénine","false_answer3":"Mikhail Gorbachev","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"92","title":"Histoire","question":"Quel était le nom de la période de prospérité économique aux États-Unis dans les années 1920 ?","answer":"Les Années folles","false_answer1":"La Grande Dépression","false_answer2":"Le New Deal","false_answer3":"La Guerre froide","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"93","title":"Histoire","question":"Quel événement a eu lieu le 11 septembre 2001 ?","answer":"Attentats terroristes","false_answer1":"Guerre en Irak","false_answer2":"Crise économique","false_answer3":"Révolution égyptienne","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"94","title":"Histoire","question":"Qui était le président des États-Unis pendant la Grande Dépression ?","answer":"Franklin D. Roosevelt","false_answer1":"Herbert Hoover","false_answer2":"Harry S. Truman","false_answer3":"Dwight D. Eisenhower","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"95","title":"Histoire","question":"Quelle était la capitale de l’Empire romain ?","answer":"Rome","false_answer1":"Constantinople","false_answer2":"Athènes","false_answer3":"Carthage","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"96","title":"Histoire","question":"Quel roi d’Angleterre a été décapité en 1649 ?","answer":"Charles Ier","false_answer1":"Henri VIII","false_answer2":"Richard III","false_answer3":"Georges III","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"97","title":"Histoire","question":"Qui a écrit \"Les Misérables\" ?","answer":"Victor Hugo","false_answer1":"Émile Zola","false_answer2":"Gustave Flaubert","false_answer3":"Marcel Proust","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"98","title":"Histoire","question":"Quel pays a été le premier à abolir l’esclavage ?","answer":"Haïti","false_answer1":"Royaume-Uni","false_answer2":"France","false_answer3":"États-Unis","created_at":"2024-09-24 15:55:26","updated_at":"2024-09-24 15:55:26"},
{"id":"99","title":"Geek","question":"Quel est le nom du super-héros qui est le roi de Wakanda ?","answer":"Black Panther","false_answer1":"Iron Man","false_answer2":"Thor","false_answer3":"Spider-Man","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"100","title":"Geek","question":"Quel film a popularisé la phrase \"Que la Force soit avec toi\" ?","answer":"Star Wars","false_answer1":"Star Trek","false_answer2":"Avatar","false_answer3":"Dune","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"101","title":"Geek","question":"Quel est le nom du jeu de rôle sur table le plus connu ?","answer":"Donjons et Dragons","false_answer1":"Magic: The Gathering","false_answer2":"Warhammer","false_answer3":"Pathfinder","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"102","title":"Geek","question":"Quel est le nom de la première console de jeux vidéo ?","answer":"Magnavox Odyssey","false_answer1":"Atari 2600","false_answer2":"Nintendo Entertainment System","false_answer3":"Sega Genesis","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"103","title":"Geek","question":"Dans quel univers trouve-t-on les Avengers ?","answer":"Marvel","false_answer1":"DC","false_answer2":"Dark Horse","false_answer3":"Image Comics","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"104","title":"Geek","question":"Quel personnage de jeu vidéo est connu pour ses \"jump scares\" ?","answer":"Five Nights at Freddy’s","false_answer1":"Resident Evil","false_answer2":"Silent Hill","false_answer3":"Outlast","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"105","title":"Geek","question":"Quel est le nom du personnage principal dans \"The Legend of Zelda\" ?","answer":"Link","false_answer1":"Zelda","false_answer2":"Ganon","false_answer3":"Navi","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"106","title":"Geek","question":"Quel film d’animation a été réalisé par Hayao Miyazaki et met en scène une petite fille perdue ?","answer":"Spirited Away","false_answer1":"My Neighbor Totoro","false_answer2":"Princess Mononoke","false_answer3":"Howl’s Moving Castle","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"107","title":"Geek","question":"Quel est le nom du vaisseau dans \"Guardians of the Galaxy\" ?","answer":"Milano","false_answer1":"Enterprise","false_answer2":"Tardis","false_answer3":"Serenity","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"108","title":"Geek","question":"Qui est le créateur de \"Pokémon\" ?","answer":"Satoshi Tajiri","false_answer1":"Shigeru Miyamoto","false_answer2":"Hironobu Sakaguchi","false_answer3":"Masahiro Sakurai","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"109","title":"Musique","question":"Quel chanteur a sorti l’album \"Thriller\" ?","answer":"Michael Jackson","false_answer1":"Prince","false_answer2":"Elton John","false_answer3":"Madonna","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"110","title":"Musique","question":"Quel groupe a sorti \"Bohemian Rhapsody\" ?","answer":"Queen","false_answer1":"The Beatles","false_answer2":"The Rolling Stones","false_answer3":"Led Zeppelin","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"111","title":"Musique","question":"Quel est le titre de la chanson thème de \"Titanic\" ?","answer":"My Heart Will Go On","false_answer1":"I Will Always Love You","false_answer2":"A Whole New World","false_answer3":"Time to Say Goodbye","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"112","title":"Musique","question":"Quelle chanteuse est connue pour son interprétation de \"Someone Like You\" ?","answer":"Adele","false_answer1":"Taylor Swift","false_answer2":"Billie Eilish","false_answer3":"Katy Perry","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"113","title":"Musique","question":"Quel genre musical est associé à Elvis Presley ?","answer":"Rock and Roll","false_answer1":"Jazz","false_answer2":"Blues","false_answer3":"Pop","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"114","title":"Musique","question":"Quel groupe a remporté le plus de Grammy Awards ?","answer":"The Beatles","false_answer1":"U2","false_answer2":"Jay-Z","false_answer3":"Beyoncé","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"115","title":"Musique","question":"Quel célèbre festival de musique a lieu en Californie ?","answer":"Coachella","false_answer1":"Glastonbury","false_answer2":"Woodstock","false_answer3":"Lollapalooza","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"116","title":"Musique","question":"Qui a chanté \"Like a Rolling Stone\" ?","answer":"Bob Dylan","false_answer1":"Bruce Springsteen","false_answer2":"Johnny Cash","false_answer3":"Neil Young","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"117","title":"Musique","question":"Quel est le nom de l’album le plus vendu de tous les temps ?","answer":"Thriller","false_answer1":"Back in Black","false_answer2":"The Dark Side of the Moon","false_answer3":"Rumours","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"118","title":"Musique","question":"Quel artiste a écrit \"Imagine\" ?","answer":"John Lennon","false_answer1":"Paul McCartney","false_answer2":"George Harrison","false_answer3":"Ringo Starr","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"119","title":"Sport","question":"Quel pays a remporté la Coupe du Monde de la FIFA en 2018 ?","answer":"France","false_answer1":"Brésil","false_answer2":"Allemagne","false_answer3":"Argentine","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"120","title":"Sport","question":"Quel sport se joue avec une raquette et une balle jaune ?","answer":"Tennis","false_answer1":"Badminton","false_answer2":"Squash","false_answer3":"Ping-pong","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"121","title":"Sport","question":"Quel athlète est célèbre pour ses performances aux Jeux Olympiques et au basket-ball ?","answer":"Michael Jordan","false_answer1":"LeBron James","false_answer2":"Kobe Bryant","false_answer3":"Larry Bird","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"122","title":"Sport","question":"Quel est le plus grand événement de course automobile au monde ?","answer":"Le Mans","false_answer1":"Monaco","false_answer2":"Indianapolis 500","false_answer3":"Bahrain Grand Prix","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"123","title":"Sport","question":"Qui détient le record du plus grand nombre de buts en Ligue des Champions ?","answer":"Cristiano Ronaldo","false_answer1":"Lionel Messi","false_answer2":"Raúl","false_answer3":"Alfredo Di Stéfano","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"124","title":"Sport","question":"Quel est le nom du célèbre tournoi de tennis qui a lieu à Wimbledon ?","answer":"Championships","false_answer1":"Open","false_answer2":"Masters","false_answer3":"Grand Slam","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"125","title":"Sport","question":"Quel est le pays d’origine du rugby ?","answer":"Angleterre","false_answer1":"France","false_answer2":"Nouvelle-Zélande","false_answer3":"Afrique du Sud","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"126","title":"Sport","question":"Qui est le pilote de Formule 1 le plus titré ?","answer":"Lewis Hamilton","false_answer1":"Michael Schumacher","false_answer2":"Juan Manuel Fangio","false_answer3":"Ayrton Senna","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"127","title":"Sport","question":"Quel est le nom du joueur de football argentin considéré comme l’un des meilleurs de tous les temps ?","answer":"Lionel Messi","false_answer1":"Diego Maradona","false_answer2":"Alfredo Di Stéfano","false_answer3":"Garrincha","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"128","title":"Sport","question":"Quelle est la distance d’un marathon ?","answer":"42,195 km","false_answer1":"21,1 km","false_answer2":"10 km","false_answer3":"5 km","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"129","title":"Géographie","question":"Quel est le plus grand pays du monde ?","answer":"Russie","false_answer1":"Canada","false_answer2":"Chine","false_answer3":"États-Unis","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"130","title":"Géographie","question":"Quel est le plus long fleuve du monde ?","answer":"Nil","false_answer1":"Amazone","false_answer2":"Yangtsé","false_answer3":"Mississippi","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"131","title":"Géographie","question":"Quelle est la capitale de la France ?","answer":"Paris","false_answer1":"Lyon","false_answer2":"Marseille","false_answer3":"Bordeaux","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"132","title":"Géographie","question":"Quel pays a le plus de montagnes ?","answer":"Nepal","false_answer1":"Suisse","false_answer2":"Chili","false_answer3":"Chine","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"133","title":"Géographie","question":"Quel est le continent le plus peuplé ?","answer":"Asie","false_answer1":"Afrique","false_answer2":"Europe","false_answer3":"Amérique","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"134","title":"Géographie","question":"Quelle ville est connue comme la \"Big Apple\" ?","answer":"New York","false_answer1":"Los Angeles","false_answer2":"Chicago","false_answer3":"San Francisco","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"135","title":"Géographie","question":"Quelle est la langue officielle du Brésil ?","answer":"Portugais","false_answer1":"Espagnol","false_answer2":"Anglais","false_answer3":"Français","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"136","title":"Géographie","question":"Quel pays est surnommé le \"pays du Soleil Levant\" ?","answer":"Japon","false_answer1":"Chine","false_answer2":"Corée du Sud","false_answer3":"Thaïlande","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"137","title":"Géographie","question":"Quel océan se trouve entre l’Asie et l’Australie ?","answer":"Océan Pacifique","false_answer1":"Océan Atlantique","false_answer2":"Océan Indien","false_answer3":"Océan Arctique","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"138","title":"Histoire","question":"Quel événement a déclenché la Révolution française ?","answer":"Prise de la Bastille","false_answer1":"Déclaration des droits de l’homme","false_answer2":"Établissement de la monarchie constitutionnelle","false_answer3":"Exécution de Louis XVI","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"139","title":"Histoire","question":"Qui a été le premier président des États-Unis ?","answer":"George Washington","false_answer1":"Thomas Jefferson","false_answer2":"Abraham Lincoln","false_answer3":"John Adams","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"140","title":"Histoire","question":"Quel empire a construit le Taj Mahal ?","answer":"Empire moghol","false_answer1":"Empire ottoman","false_answer2":"Empire britannique","false_answer3":"Empire perse","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"141","title":"Histoire","question":"Qui était la reine d’Angleterre pendant la période victorienne ?","answer":"Victoria","false_answer1":"Elizabeth I","false_answer2":"Mary I","false_answer3":"Elizabeth II","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"142","title":"Histoire","question":"Quel événement historique s’est produit en 1066 ?","answer":"Bataille de Hastings","false_answer1":"Chute de Constantinople","false_answer2":"Découverte de l’Amérique","false_answer3":"Guerre de Cent Ans","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"143","title":"Histoire","question":"Qui a été le principal auteur de la Déclaration d’Indépendance des États-Unis ?","answer":"Thomas Jefferson","false_answer1":"George Washington","false_answer2":"John Adams","false_answer3":"Benjamin Franklin","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"144","title":"Histoire","question":"Quel mouvement a été initié par Martin Luther King Jr. ?","answer":"Droits civiques","false_answer1":"Féminisme","false_answer2":"Communisme","false_answer3":"Socialisme","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"145","title":"Histoire","question":"Quel célèbre scientifique a développé la théorie de la relativité ?","answer":"Albert Einstein","false_answer1":"Isaac Newton","false_answer2":"Galilée","false_answer3":"Nikola Tesla","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"146","title":"Histoire","question":"Quelle guerre a eu lieu entre les États-Unis et le Vietnam ?","answer":"Guerre du Vietnam","false_answer1":"Guerre de Corée","false_answer2":"Guerre du Golfe","false_answer3":"Guerre froide","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"147","title":"Histoire","question":"Qui a fondé l’Empire romain ?","answer":"Augustus","false_answer1":"Jules César","false_answer2":"Marc Antoine","false_answer3":"Néron","created_at":"2024-09-24 15:56:21","updated_at":"2024-09-24 15:56:21"},
{"id":"148","title":"Geek","question":"Quel est le nom du jeu où l’on construit des structures avec des blocs ?","answer":"Minecraft","false_answer1":"Fortnite","false_answer2":"Roblox","false_answer3":"Call of Duty","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"149","title":"Geek","question":"Quel personnage de \"Harry Potter\" est connu pour sa cicatrice en forme d’éclair ?","answer":"Harry Potter","false_answer1":"Ron Weasley","false_answer2":"Draco Malfoy","false_answer3":"Hermione Granger","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"150","title":"Geek","question":"Quel est le nom du créateur de \"The Simpsons\" ?","answer":"Matt Groening","false_answer1":"Seth MacFarlane","false_answer2":"Trey Parker","false_answer3":"Matt Stone","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"151","title":"Geek","question":"Quel est le nom du célèbre jeu de cartes à collectionner de l’univers de \"Magic\" ?","answer":"Magic: The Gathering","false_answer1":"Yu-Gi-Oh!","false_answer2":"Pokémon","false_answer3":"Hearthstone","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"152","title":"Geek","question":"Quel film d’animation raconte l’histoire d’un robot nommé WALL-E ?","answer":"WALL-E","false_answer1":"Up","false_answer2":"Ratatouille","false_answer3":"Finding Nemo","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"153","title":"Geek","question":"Quel est le nom du Pokémon légendaire représentant l’eau ?","answer":"Lugia","false_answer1":"Mewtwo","false_answer2":"Rayquaza","false_answer3":"Groudon","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"154","title":"Geek","question":"Dans quel jeu vidéo doit-on survivre sur une île déserte ?","answer":"Ark: Survival Evolved","false_answer1":"Rust","false_answer2":"The Forest","false_answer3":"Subnautica","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"155","title":"Geek","question":"Qui a réalisé le film \"Inception\" ?","answer":"Christopher Nolan","false_answer1":"Steven Spielberg","false_answer2":"James Cameron","false_answer3":"Quentin Tarantino","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"156","title":"Geek","question":"Quel est le nom du personnage de \"Game of Thrones\" qui est le roi du Nord ?","answer":"Jon Snow","false_answer1":"Robb Stark","false_answer2":"Ned Stark","false_answer3":"Tyrion Lannister","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"157","title":"Geek","question":"Quel jeu de société met en scène des propriétés immobilières ?","answer":"Monopoly","false_answer1":"Risk","false_answer2":"Cluedo","false_answer3":"Scrabble","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"158","title":"Musique","question":"Quel groupe a sorti \"Hotel California\" ?","answer":"Eagles","false_answer1":"Fleetwood Mac","false_answer2":"The Doors","false_answer3":"The Rolling Stones","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"159","title":"Musique","question":"Quel chanteur a popularisé la chanson \"Shape of You\" ?","answer":"Ed Sheeran","false_answer1":"Justin Bieber","false_answer2":"Bruno Mars","false_answer3":"Sam Smith","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"160","title":"Musique","question":"Quel est le véritable nom de Lady Gaga ?","answer":"Stefani Germanotta","false_answer1":"Ariana Grande","false_answer2":"Katy Hudson","false_answer3":"Stefani Joanne Angelina Germanotta","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"161","title":"Musique","question":"Quel est le nom de la chanteuse connue sous le nom de \"Queen B\" ?","answer":"Beyoncé","false_answer1":"Rihanna","false_answer2":"Nicki Minaj","false_answer3":"Ariana Grande","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"162","title":"Musique","question":"Quel groupe britannique est connu pour des albums comme \"Dark Side of the Moon\" ?","answer":"Pink Floyd","false_answer1":"Led Zeppelin","false_answer2":"The Who","false_answer3":"The Beatles","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"163","title":"Musique","question":"Quelle chanson commence par \"Is this the real life? Is this just fantasy?\" ?","answer":"Bohemian Rhapsody","false_answer1":"Stairway to Heaven","false_answer2":"Sweet Child o Mine","false_answer3":"Imagine","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"164","title":"Musique","question":"Quel célèbre groupe a été formé à Liverpool ?","answer":"The Beatles","false_answer1":"The Rolling Stones","false_answer2":"Queen","false_answer3":"Oasis","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"165","title":"Musique","question":"Quel chanteur a sorti l’album \"After Hours\" ?","answer":"The Weeknd","false_answer1":"Drake","false_answer2":"Khalid","false_answer3":"Post Malone","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"166","title":"Musique","question":"Quel est le nom du festival de musique qui a eu lieu à Woodstock en 1969 ?","answer":"Woodstock Music Festival","false_answer1":"Glastonbury","false_answer2":"Coachella","false_answer3":"Lollapalooza","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"167","title":"Musique","question":"Quel est le style musical originaire de la Jamaïque ?","answer":"Reggae","false_answer1":"Ska","false_answer2":"Hip-Hop","false_answer3":"R&B","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"168","title":"Sport","question":"Quel est le sport national du Canada ?","answer":"Hockey sur glace","false_answer1":"Football","false_answer2":"Rugby","false_answer3":"Baseball","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"169","title":"Sport","question":"Quel est le nom de la course de vélo qui a lieu chaque année en France ?","answer":"Tour de France","false_answer1":"Giro d’Italia","false_answer2":"Vuelta a España","false_answer3":"Paris-Roubaix","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"170","title":"Sport","question":"Quel est le plus grand événement sportif au monde ?","answer":"Jeux Olympiques","false_answer1":"Coupe du Monde de la FIFA","false_answer2":"Super Bowl","false_answer3":"Wimbledon","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"171","title":"Sport","question":"Quel joueur de tennis est connu pour sa rivalité avec Rafael Nadal ?","answer":"Roger Federer","false_answer1":"Novak Djokovic","false_answer2":"Andy Murray","false_answer3":"Pete Sampras","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"172","title":"Sport","question":"Quel pays a remporté le Championnat d’Europe de football en 2016 ?","answer":"Portugal","false_answer1":"France","false_answer2":"Allemagne","false_answer3":"Espagne","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"173","title":"Sport","question":"Quel est le nom de la compétition de rugby entre les nations de l’hémisphère sud ?","answer":"The Rugby Championship","false_answer1":"Six Nations","false_answer2":"Heineken Cup","false_answer3":"World Rugby Sevens Series","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"174","title":"Sport","question":"Qui est l’athlète le plus titré aux Jeux Olympiques ?","answer":"Michael Phelps","false_answer1":"Usain Bolt","false_answer2":"Larisa Latynina","false_answer3":"Mark Spitz","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"175","title":"Sport","question":"Quel est le nom du championnat de football anglais ?","answer":"Premier League","false_answer1":"Championship","false_answer2":"La Liga","false_answer3":"Bundesliga","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"176","title":"Sport","question":"Quelle équipe a remporté la Coupe du Monde de rugby en 2019 ?","answer":"Afrique du Sud","false_answer1":"Angleterre","false_answer2":"Nouvelle-Zélande","false_answer3":"Australie","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"177","title":"Sport","question":"Quel sport se joue sur un terrain de 22 mètres de long avec un ballon ovale ?","answer":"Rugby","false_answer1":"Football","false_answer2":"Handball","false_answer3":"Basket-ball","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"178","title":"Géographie","question":"Quel est le plus petit pays du monde ?","answer":"Vatican","false_answer1":"Monaco","false_answer2":"Saint-Marin","false_answer3":"Nauru","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"179","title":"Géographie","question":"Quel est le pays le plus peuplé du monde ?","answer":"Chine","false_answer1":"Inde","false_answer2":"États-Unis","false_answer3":"Indonésie","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"180","title":"Géographie","question":"Quelle est la plus grande île du monde ?","answer":"Groenland","false_answer1":"Nouvelle-Guinée","false_answer2":"Borneo","false_answer3":"Madagascar","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"181","title":"Géographie","question":"Quel est le fleuve le plus long de France ?","answer":"Loire","false_answer1":"Seine","false_answer2":"Rhône","false_answer3":"Garonne","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"182","title":"Géographie","question":"Quel pays est connu pour ses fjords ?","answer":"Norvège","false_answer1":"Suède","false_answer2":"Finlande","false_answer3":"Danemark","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"183","title":"Géographie","question":"Quelle est la capitale de l’Australie ?","answer":"Canberra","false_answer1":"Sydney","false_answer2":"Melbourne","false_answer3":"Brisbane","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"184","title":"Géographie","question":"Quel est le plus grand désert du monde ?","answer":"Sahara","false_answer1":"Gobi","false_answer2":"Kalahari","false_answer3":"Atacama","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"185","title":"Géographie","question":"Quelle ville est le centre financier de l’Europe ?","answer":"Londres","false_answer1":"Frankfort","false_answer2":"Paris","false_answer3":"Zurich","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"186","title":"Géographie","question":"Quelle est la mer la plus salée ?","answer":"Mer Morte","false_answer1":"Mer Rouge","false_answer2":"Mer des Caraïbes","false_answer3":"Mer Méditerranée","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"187","title":"Histoire","question":"Quel événement a marqué la fin de la Seconde Guerre mondiale ?","answer":"Capitulation de l’Allemagne","false_answer1":"Débarquement de Normandie","false_answer2":"Hiroshima","false_answer3":"Lancement de la bombe atomique","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"188","title":"Histoire","question":"Quel personnage a été le premier empereur de Rome ?","answer":"Augustus","false_answer1":"Jules César","false_answer2":"Néron","false_answer3":"Commode","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"189","title":"Histoire","question":"Quel est le nom de l’écrivain qui a écrit \"Les Misérables\" ?","answer":"Victor Hugo","false_answer1":"Émile Zola","false_answer2":"Gustave Flaubert","false_answer3":"Marcel Proust","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"190","title":"Histoire","question":"Quel est le nom du roi de France exécuté pendant la Révolution française ?","answer":"Louis XVI","false_answer1":"Louis XIV","false_answer2":"Napoléon Bonaparte","false_answer3":"Charles X","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"191","title":"Histoire","question":"Qui a été le premier homme à marcher sur la Lune ?","answer":"Neil Armstrong","false_answer1":"Buzz Aldrin","false_answer2":"Yuri Gagarin","false_answer3":"John Glenn","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"192","title":"Histoire","question":"Quel traité a mis fin à la Première Guerre mondiale ?","answer":"Traité de Versailles","false_answer1":"Traité de Trianon","false_answer2":"Traité de Saint-Germain","false_answer3":"Traité de Rapallo","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"193","title":"Histoire","question":"Qui a découvert l’Amérique en 1492 ?","answer":"Christophe Colomb","false_answer1":"Ferdinand Magellan","false_answer2":"Vasco de Gama","false_answer3":"Hernán Cortés","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"194","title":"Histoire","question":"Quel mouvement a mené à l’abolition de l’esclavage aux États-Unis ?","answer":"Mouvement abolitionniste","false_answer1":"Mouvement des droits civiques","false_answer2":"Mouvement de suffrage féminin","false_answer3":"Mouvement des droits des travailleurs","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"195","title":"Histoire","question":"Quelle était la capitale de l’Empire byzantin ?","answer":"Constantinople","false_answer1":"Rome","false_answer2":"Athènes","false_answer3":"Antioche","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{"id":"196","title":"Histoire","question":"Quel était le nom du roi de France pendant la Révolution française ?","answer":"Louis XVI","false_answer1":"Louis XIV","false_answer2":"Louis XV","false_answer3":"François Ier","created_at":"2024-09-24 16:00:11","updated_at":"2024-09-24 16:00:11"},
{
    "id": "197",
    "title": "Geek",
    "question": "Quel est le nom du créateur de la série télévisée Star Trek ?",
    "answer": "Gene Roddenberry",
    "false_answer1": "George Lucas",
    "false_answer2": "Steven Spielberg",
    "false_answer3": "J.J. Abrams",
    "created_at": "2024-09-24 16:00:11",
    "updated_at": "2024-09-24 16:00:11"
  },
  {
    "id": "198",
    "title": "Geek",
    "question": "Quel est le matériau qui compose le bouclier de Captain America ?",
    "answer": "Vibranium",
    "false_answer1": "Adamantium",
    "false_answer2": "Titane",
    "false_answer3": "Acier",
    "created_at": "2024-09-24 16:00:11",
    "updated_at": "2024-09-24 16:00:11"
  },
  {
    "id": "199",
    "title": "Histoire",
    "question": "Quel empereur romain a fait construire le Colisée ?",
    "answer": "Vespasien",
    "false_answer1": "Néron",
    "false_answer2": "Augustus",
    "false_answer3": "Trajan",
    "created_at": "2024-09-24 16:00:11",
    "updated_at": "2024-09-24 16:00:11"
  },
  {
    "id": "200",
    "title": "Histoire",
    "question": "En quelle année a eu lieu la chute du mur de Berlin ?",
    "answer": "1989",
    "false_answer1": "1991",
    "false_answer2": "1979",
    "false_answer3": "1993",
    "created_at": "2024-09-24 16:00:11",
    "updated_at": "2024-09-24 16:00:11"
  },
  {
    "id": "201",
    "title": "Géographie",
    "question": "Quelle est la capitale de la Suisse ?",
    "answer": "Berne",
    "false_answer1": "Zurich",
    "false_answer2": "Genève",
    "false_answer3": "Lausanne",
    "created_at": "2024-09-24 16:00:11",
    "updated_at": "2024-09-24 16:00:11"
  },
  {
    "id": "202",
    "title": "Géographie",
    "question": "Quel est le plus grand pays d’Amérique du Sud ?",
    "answer": "Brésil",
    "false_answer1": "Argentine",
    "false_answer2": "Chili",
    "false_answer3": "Colombie",
    "created_at": "2024-09-24 16:00:11",
    "updated_at": "2024-09-24 16:00:11"
  },
  {
    "id": "203",
    "title": "Musique",
    "question": "Quel chanteur est surnommé le \"Boss\" ?",
    "answer": "Bruce Springsteen",
    "false_answer1": "Elton John",
    "false_answer2": "Paul McCartney",
    "false_answer3": "Billy Joel",
    "created_at": "2024-09-24 16:00:11",
    "updated_at": "2024-09-24 16:00:11"
  },
  {
    "id": "204",
    "title": "Musique",
    "question": "Qui a composé la célèbre \"Symphonie n°9\" ?",
    "answer": "Ludwig van Beethoven",
    "false_answer1": "Wolfgang Amadeus Mozart",
    "false_answer2": "Johann Sebastian Bach",
    "false_answer3": "Franz Schubert",
    "created_at": "2024-09-24 16:00:11",
    "updated_at": "2024-09-24 16:00:11"
  },
  {
    "id": "205",
    "title": "Sport",
    "question": "Quel joueur de basketball est surnommé \"King James\" ?",
    "answer": "LeBron James",
    "false_answer1": "Michael Jordan",
    "false_answer2": "Kobe Bryant",
    "false_answer3": "Shaquille O'Neal",
    "created_at": "2024-09-24 16:00:11",
    "updated_at": "2024-09-24 16:00:11"
  },
  {
    "id": "206",
    "title": "Sport",
    "question": "Quelle nation a remporté la Coupe du Monde de rugby en 2015 ?",
    "answer": "Nouvelle-Zélande",
    "false_answer1": "Australie",
    "false_answer2": "Angleterre",
    "false_answer3": "Afrique du Sud",
    "created_at": "2024-09-24 16:00:11",
    "updated_at": "2024-09-24 16:00:11"
  }
]
}
]
